rose ma 同前度拍片流出 關做雞咩事呀

成班連登仔有問題，人地流出就話人做雞，喇沙又係，講到個女仔一文不值，

同鍾意既人做愛有咩問題呀！

又唔係搞人老公，又唔背男友偷食

係女人都話人係雞，有冇尊重過女性呀

睇片食花生無問題，但加多腳想人死就要檢討喇！

我眼紅佢出左位
想睇佢仆街

雞應該係形容行為 唔係職業

咪講撚左做夜總會囉 護航PR狗

rosa , got it?

ROSE MA手足嚟㗎 收下把口啦連登仔

佢本身就係雞 唔關流出事

平時係形容行為既
不過今次好似職業都中埋

依家係黃出名既KOL就比人打落黎 開心曬

有無證據證明下

黃？sure? 扮嘢騙你啲傻閪錢姐

電子雞係人都知啦

支持佢就PR～ 呢個point好弱呀～

佢實有粉絲，我唔算係，但講公道話

夜總會乜撚野？ 圖呢

呢個巴打就中肯喇，9成人都係咁樣。 loser~

如果我係rose ma，申請禁制令，之後冷處理，

搞掂

佢又唔係賣清純，少咸賣寫真，而家流出埋，應該食住上，仲對佢有幫助添

總之係女人都係雞，自己老母而家唔係雞，但未生個陣發姣溝老豆，所以都係雞

勸樓主慳返啖氣

我好長氣的

佢條仔會唔會比黑警察拉
發佈淫褻及不雅物品

食唔到都係雞，係雞但係又屌唔到

做雞都有錢收，佢係衰撚過做雞

雞先會比人影相，你老母臭西有冇比人屌個時影相

咩呀 我個point咪話佢做夜總會囉 咩'支持佢就PR～ 呢個point好弱呀～'姐 閱讀有問題? 佢做係灣仔做夜總會小姐 咪姐係做雞回應番你問題囉 佢拍片係應酬緊啲雞蟲 結果比d雞蟲流出 抵撚死啦 你呢啲護航狗仲係到維護偽女權狗 自己去moyung ig搵source啦 PR仔

連登仔真係好loser tone (雖然我以前都係咁)

你岩，佢做愛就無事嘅，拍片俾人偷睇就直頭係侵權。之不過佢地本身又攻擊人地話佢地係雞，咁萬一最近真係牽涉性交易，咁就係一個公眾人物唔誠實，好偽善，好虛偽。而且對方就唔係口沒遮攔，歧視女性，而係講真話。

所以你講野如果拎走左context 係完全無討論價值。

萬一最近真係牽涉性交易

即係未有證據啦

咁同藍有咩分別，攞樣疑似樣去做論點

好認同巴打的想法

有source證明到rose ma係臭雞

笑撚死成班接受唔到自己女神做雞嘅毒撚

班毒撚用幾百蚊買啲點都唔露嘅相

人地用幾百蚊屌埋你地女神啦

到底人生幾失敗先會好似班毒撚咁逃避現實

同伴侶做愛，唔同做雞架

簡單小學邏輯

爸爸，唔同媽媽架

我覺得果啲人食花生想捧殺rose ma係唔厚道。但係專重女性依一點我就兩睇，兩登仇女乜人都話係雞就已經係定律唔駛多講。

但係依一班電競相關嘅女藝人成日明明就靠女性身份搵食，係賣一種類日本女子偶像嘅fantasy去搵食。平時就係比賽完全打唔出成績，咁啲人就會話佢地係靠女性身份搵食，說話難聽就話係呃毒撚搵食，話佢地係雞，依個另一點。

最後就係鬧哄哄嘅男電競評述員/業內人事疑似性別歧視。我就覺得如果果位事主係講緊上面果個point，佢係好反映到大眾依家睇唔過睇依啲女子電競相關人事以性別歧視作為佢地係業界寄生現象的遮羞布。

萬一如果佢地係真係有更多不道德嘅事情牽涉在內，咁佢地就只係更有問題。

然而，你唔駛非黑即白，就算依班女子電競嘅人有問題都好，咁唔會代表連登仔嘅睇人仆街最開心嘅行為/心態係健康同正確。

佢應該真黃既 雞都有得黃架姐

都話啲相係雞蟲放出黎，唔係男朋友呀on9仔
面對現實啦

係日本來講夜總會都係屬於風俗行業
台灣嘅陪酒妹又係特種行業

點講都好，挽回唔到馬馬係我心目中既形象不喜歡馬馬了

咁以前做，咁點姐，靚又鍾意錢又鍾意出名，都好正常姐

ng 若雞都係咁啦～

都話，都話

又係唔實質既連接詞

都話唔係咯

都話唔係咁咯，咁你明啦

我諗差唔多所有人都食花生
不過我就睇死呢隻馬既
至於點解?屎家軍到今日有冇人企出黎屌鳩佢?
屌鳩佢又轉去話手足上庭唔好玩分心
為左錢可以雙面人去到咩地步

我就好簡單
成件事就係屎家軍柒曬去昆人錢
佢地唔出片屌鳩佢仲話係fd都唔知咩心態而且就係係fd先要屌醒佢
只要呢批屎家軍位位出條片屌鳩舊屎我諗好多人都會幫呢批人上返水

你印家軍唔是手足

起底，blocked

D相好明顯第3者拍啦
3P呀大佬
定佢同一時間有2個前度呀?
貴圈真亂

連登仔私怨大過天是常識吧

佢都係手足，不如話屎生係啦，佢最後條片都話自己係嫁，不過係出事之後

有咩問題啊護主狗
我地係都要話佢係雞啊，喊啊笨

我唔係批評或者嘲笑落井下石
我只係要有片有圖

大家都係雞 唔洗分到咁撚細

有冇影片？

想知雞蟲點樣拎佢同humanbomb果張揸波相

笑撚死 唔知以為你係佢本人 夜總會都有得拎手袋啦小朋友

紅字就代表真理？
扮乜嘢手足姐cls

回應返你個句無比人插就唔係雞

臭雞老母冇老豆生左你個野仔，blocked

割本民前既手足？笑撚死人咩

無俾人插唔係雞，呢句野無錯

無俾人插又會計雞

而家問你有冇證據佢拎手袋呀

佢都無照顧佢父母感受
同我無關嘅點解唔講得

講來把Q咩
幾張床照就話人係雞
然後有個自稱雞蟲話5k/Q就講到事實咁
又無對話show出來

某d 兒登仔基本上個思維就係
女人 = 雞
出名嘅女人就更加一定係雞

兒登

係，俾我係rose ma真係得啖笑，d 人j左就算，少忽肉咩

不斷中傷他人獲滿足感，係可悲既行為

點呀小朋友，而家懷疑有人做雞呀

戇鳩仔笑貧不笑娼聽過未？

不過做雞又唔認係雞又真係幾好笑

連登仔表示睇唔到

冇人話佢一文不值wo，佢地做雞會發達

（SL介UT）

做雞唔應係雞真心攪笑，最鍾意睇佢地用咩大話冚大話

為左隻雞變左阿叻

好期待屎家君點拆

係手足就唔撚話得？咩logic

馬利曼妹又係咁
人地SLUT關你班廢鳩撚事咩

不過算啦
講來棧口臭
嗰堆人現實到唔係毒L就係廢中
一係就父權

同人扑野就係雞？

夠坦白

還掂都俾人踢爆咗 可以大條道理招客

鄉黑style

咁臭10蚊1q可以考慮下

你老母做雞所以生左你？

屎生而家都深潛左
不過所謂連登女神懷疑做雞，對於好多毒L玻璃心真係好傷

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

係咪要Youtube、KOL全部都藍絲先安樂
一個100KOL落到黎就比人分化 柒比人睇

又肥又粗又假波，你J埋我個份

你問左你老豆你係佢親生未？

完全認同
真係不了，做女神唔係咁低門檻

唔好理佢啦，唔夠人講就發爛渣

yes, loser口吻～

係心存好多恐懼，先會係咁散播恐懼

係呀...一樓一d鳳姐都係同人吹水架咋, 邊個話佢地係比人屌

支持rose ma出露點寫真
人地台灣何麥枒賣到買樓都得

豬西假波你都睇？

無錯，有男人入咗一樓一間房唔代表佢有叫雞，因為睇唔到成個過程

暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

R痕啫

無返office工計唔計office工?
wfh個時office工係咪計free lancer?

條毒撚仲信隻雞係處女，由佢啦

係連登仔眼中除咗自己女朋友，在坐各位全部都係雞
流出影片：雞！
唔係處：雞！
拍拖唔扑嘢：懶有貞操，都係雞！一定同其他仔扑過！

你講完會唔會面紅

佢比人屌到面紅我都未紅

因為人人都食得，係連登仔無得食。

連登仔=呀雞

人紅是非多架啦 個人唔衰唔偽善唔多牙齒印邊度咁多人追住佢黎咬
利申:最撚憎肥西賣弄美色搵錢又話人物化女性 頂唔順quit左佢囉

Rose Ma係一樓一做過？more

好奇你sure邊個係真黃
除咗xx公子

又斷章取義，好波

比人影相就係雞知你無呢個機會

求撚其啦 流唔流出咪又係雞

比人影相都唔係雞？
戰利品黎先會影相，咁都唔係雞？

講真影吓相都冇乜所謂，但如果影相之外有其他交易就

雞就雞 完

人地會答你男朋友唔做得愛咩
雖然臭雞係一日一個男朋友

你唔算係粉絲即係係定唔係？

唔係咁易屌到嘅雞實有毒撚撐嘅
如果班毒撚都有機會屌佢 門檻唔高
唔知會點呢

巴打真君子

想佢仆街x2

我諗隻馬之所以畀人追擊
真係關佢同屎家軍既問題
而由個日個個"公子"出片之後
到今日都仲未有人出片屌鳩舊屎叫佢回頭是岸
佢地自稱同舊屎係超FD所以唔同佢割得其實冇所謂
做下樣都算啦好心就出下條片屌鳩佢啦
係呢咁既時候佢個合伙人仲出緊片將d機加租都係合情合理
好心佢地食相唔好咁肉酸啦

你想講真小人呀話

邊有人話同條片有關正所謂:

雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞

藍絲唔想佢死想邊個死？

直接出全裸寫真 去拍av啦

墓家軍又贏

講？

屎家雞?

真
墓家軍好龐大

啲人都無腦 ，同男朋友做愛都雞？

第一次見連登有人講人話。

影相就係雞 明
講得出呢句知你咪料

敢都唔係雞？知你係狗公

我真係未聽過有人叫雞會影相，大大聲同全世界講自己去自雞

咪撚比pr帶風向開埋啲垃圾po啦佢地食住兒登仔仇女風氣根本就無敵 唔好諗住反送中一時團結就覺得依到全部都正常人

你做雞梗係唔知點解男人諗咩啦
平時影相都唔會啦男人，無啦啦做愛要影相

rose ma咁柒都比連登仔捧
連仔係咪食開屎

其實話男女朋友做愛影相班友咩心態
係咪諗住結婚個時播返出黎
定係過年過節開黎比親戚懷念下

我哋慕容軍係反女人做愛戰隊
所有女人做愛就係雞
男人做就係天性
樓主有其他問題

老實講攪野唔係問題，但戇鳩在又要拍片搞
又要俾人爆出黎，多多少少自己都要負返少少責任啦
當然爆出黎嗰條友都係仆街嚟，冇話邊邊啱

咁開心嘅大喜日子梗係開心share啦

你老母低賤過雞
定你老豆有畀錢？

我老豆有比錢你老母呀傻鳩

臭雞

雞蟲同時係hacker

你一定係青頭
冇扑過嘢
成人台啲post自己女朋友全部都係叫雞

個d直頭係雞相
你post條女出黎睇下呀笨柒

傻鳩咁你老母點生你
聖靈感孕？
定你老母其實畀你老豆強姦

你邊位 你叫我就要post？
事實係，好多情侶都有自拍畀人睇癖好
Twitter大把
你青頭就返去睇av啦

扑野原來一定要影相你柒夠未呀

女朋友定雞你搞清楚先啦男人影相當佢地雞咋

總之唔同我哋連登仔做愛就係雞

屎家軍全面進場

勁多打手洗風向

做愛=雞

唔好期望兒登仔有咩偉論

唔好同青頭嘈
Btw仲等緊有冇RoseMa做雞嘅證據

泛粉：下次再投六號

做愛=雞
勁

公乜柒野道呀，公道自在人心
我地的心入面佢就係雞

陣間比慕容睇到分分中po樓主上ig story用啲歪理搏番轉頭

rubbish 應該唔係一個普通自稱雞蟲既人咁簡單下話

條傻仔冇追post 唔知頭又唔知路 梗係唔知rubbish巴係咩料啦
可能向佢既認知入面 rubbishptgf巴打只係一個周街可見既雞蟲

不願接受現實的恩客s

RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞RoseMa係雞

想反CUP
不妨考慮下同舊屎割蓆先

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

勿分化啦

人地鍾意點睇關你咩事

好憎呢堆賣相雞 但個慕容好撚私怨撚
係咪人地變藍絲先岩 唔鍾意咪唔好睇佢唔好買啲相 多個朋友好過多個敵人

第一日上連登?
有無聽過上連登，勿認真?
有無聽過睇人仆街最開心?

是但啦，仲有無多啲睇

把Q就唔好講啦傻仔

其實你收皮 應該係連登之福

Rosa ma變Bella ma

連登仔連黃絲都搞

咪係
佢一早同史家軍割蓆
係合約上被逼先合作

無, 不過想周街貼下姐.

尊重女性
佢有冇尊重過自己
slut都係一撚樣
你唔尊重自己咪撚叫人尊重你

佢幾時唔尊重自己

係人都扑野
但唔係係人都拍片影閃卡
完